點解好似無點見到啲熱門post講社會評分法

社會評分法通過咗我地都死撚柒梗
無哂言論自由 新聞自由 遊行示威自由
你 衝紅燈？ 唔記得交卡數？
你 講64？ 講中共？ 講自由？ 講民主？
扣分扣到你買唔到機票 去唔到旅行
移唔到民 想走走唔到 日日俾人監視
未醒嘅一少撮人 你地幾時醒？

醒啦

唔好瞓

睇Facebook 見到喇

我都覺得好少人討論咁
明明個制度好恐怖

我身邊朋友都一早有留意
再加上睇過black mirror 一講就有concept
都唔駛太擔心

引渡

同下身邊嘅人講下個禍害呀

同感 其實依個好值得注意

到佢推嗰一刻 我地再做唔到任何野 好難唔緊張唔擔心

其實政府暗中做左好多野 到佢推嗰一刻我地先反抗就太遲

推

監視燈柱同信用評分體系（或者改名的任何類似野）
第一日發現仲有好多熱門，跟住比抵制TVB同連儂牆洗走曬

呢兩樣野仲惡毒過送中，直接ban遊行集會權，連貼連儂牆或者連登出Post的機會都無

一定要做文宣，長期置頂，同送中一樣，直到完全消失為止

啲人失哂焦

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

幫手share

呢個訪問真係核彈
係真實例子黎
大家睇唔睇到呀！
2020年就到香港人呀屌

你出黎遊行，用監控燈柱mark你名，慢慢清算